唉.....

最近番工 溝緊條女
條女女校 未拍過拖 佢話佢好慢熱 叫我唔好放太多心機係佢到 係咩意思？重話我太快驚見到我會好尷尬 即係點

姐係叫你食自己

臭雞